［考古］究竟Amen哥哥同Bean哥哥去咗邊

突然傾開細個睇咩節目
有啲好奇佢地兩個 如果無做IQ雙拼
依家會係幾多歲

成日都好想打電話上拎玩

細個好鍾意佢地
嗰時IQ非典型(好似係呢個名)有玩過佢地個擂台定咩 唔記得左個環節名
係打電話上去同另一個細路鬥答問題既

最後贏左個Spi護脊書包

屋企仲有阿bean幫勞工處拍小心工傷既片嗰啲vcd

btw 有入戲院睇鴨王但依家先知係aman拍

以前放學就衝返去睇有線IQ非典型 好似1600開始 做到1730 所以放學就要衝返去 以前成日心思思想打上去挑戰擂台 我鍾意bean多過丫文 可能個髮型好笑啲

好懷念

好歌

地產

細個成日打電話上去玩仲拎佢地親筆簽名相

我係寫信去

我反而中意amen多d,靚仔d
次次打上去都唔通，勁唔開心

睇到地址都背埋
荃灣海盛路9號有線電視大樓4樓兒童台收

我打過 係要早少少打上去 登記左先
到時開波玩遊戲先打返比你
好懷念呀

認下老屎忽，睇過A級世界嘅dd 哥哥。

上過佢地節目

有睇佢地節目

以前有買佢地本IQ書 但係依家對佢兩個印象已經變左做鴨王導演同我比碌蕉你含

IQ非典型陪我渡過沙士

咁bean哥哥呢

細個成日睇 反而冇睇TVB個D

我反而想知後期加入果個brenda姐姐去左邊
果時成日丁佢，長髮look好撚正

amen係
bean好big bang theory sheldon feel